用牛牛嘅全部入嚟,睇唔過眼, 一齊入嚟屌醒班戇鳩仔

連登仔竟然用支那牛,仲聲大大
唔講以為係大陸討論區
口口聲話支持黃色經濟圈
最戇鳩嘅理由“富牛睇價，IB買賣是常識吧？”
免費嘅嘢永遠都係最貴, 你免費睇價,其實數據就send咗俾人哋支那, 你哋有冇常識
唔該幫我正皮推上熱門， 留言屌醒班戇鳩仔

你覺得佢地會聽咩？

想知點解用牛睇價會畀咗資料支那
唔係話質疑你 但可唔可以講清楚啲

我都唔用支牛

完全睇唔過眼, 一開始仲以為五毛,點知真心膠

佢地會講牛牛黃架
其他app咁撚廢點用呀 babababa

大數據全部都係錢,你以為真係免費睇報價?

睇唔過眼嘅就 真皮
繼續用牛牛嘅就 負皮
睇下連登有幾紅

可唔可以再清楚啲

係囉無價點買野真係唔明

裝wechat 連登仔：大陸app會俾人偷資料
裝安心出行 連登仔：港共想偷我地資料
裝牛牛 財台連登仔：好用！
裝幣安 財台連登仔：無幣安點買BTC?

收皮啦屌你老母，早啲去死一死投個好胎
下世唔好再做戇鳩仔

契爺奶共
契媽ETF有中概股

你唔好買TSLA同ARK呀
買左死硬全家

你用中文

如果nokia 好黃 ,
apple , android 廠好藍
你會唔會用返nokia?

好用咪多人用啦
用戶人數 、數據證明一切啦

成撚日話咩用ib ft
入錢攞錢同埋啲手續費咁麻煩 撚有人用咩

咁你不如當我藍算啦

Sofi 成日死機 輸錢你賠？

轉左TD好耐了

最重要牛牛係香港都有美金戶口
入金出金快撚到痴線 又唔洗手續費

港幣仲可以eDDa 直接fps入大額錢都無問題

利申：牛牛轉左IB

黃咩啊 努力搵錢算啦

如果你day trade或者trade options
咁轉其他0手續費好合理
普通用家正股 久唔久先trade既話轉黎拓柒咩
牛牛lv2報價屌打其他

而家要走難啊 sofi 成鳩日死機 ，輸哂啲錢點走難啊

睇唔過眼樓主淨係識上連登出post,
無上街遊行示威火魔自焚堅持五大訴求。

返去時事台講啦屌你老母
呢到財經台邊撚個同你分黃藍 只care 賺蝕

支牛得ib 以為離岸 用左成年先知唔知
而家去firstrade

Arkk 成倉騰訊 百度 你唔好買

睇到財經台好多五毛

去做原始人，住係深山，應該無人會拎你數據

洗唔洗分到咁走火入魔睇價都唔比

分黃藍既尺度可以升到無限高，每個人心中都有自己一把尺

我把尺低過你唔代表我係藍既

仲有移卡 京東 巴巴

用咪用，簡單又易用，牛群又好睇，用就一定係5毛咩，屌你老母，我賺到ga錢食黃店唔撚得啊

用FT有牛牛圈，UI又user friendly

係連登仔先嫌三嫌四

清hoball

依家牛市。牛牛開戶係最快 最方便。，你ib都要等十日啦

半日得啦喎

傷心數鎂

裝抖音快手點計

你個名已經解釋得好清楚

理性討論下都唔得
難怪你個名係咁
而我嘅名都係用嚟嘲笑啲自以為是嘅人

LV2有咩睇

用牛牛賺錢
藍店平慳錢

用支牛用得最多
咪就係sh GME班邪教徒囉

支牛d手續費根本係掠水

分機睇啦
求其買部二手垃圾機
用免費電郵註冊

我都係 好多人無野講就講我個user name

睇到都笑左出來

不嬲啲連登仔都係得條底褲黃。

我個名有一部分係自嘲
另一部分係嘲笑其他人

IB 無得睇價咩？

擺明係藍
點撚樣

咁而家 nokia 係咪好黃先

鬥黃撚死開

鬥黃本身都on9
仲要走黎財經台鬥黃

強制檢測 連登仔：偷DNA

加埋落去 thx

如果元氣壽司喺我隔離 其他壽司一啲就平到難食一啲就係貴過元氣

仲有買淘寶

賺錢就得啦...理撚得佢邊度出

而家唔係鬥唔鬥王黃係本身嗰樣嘢係籃到出面

咁如果大家睇錢份上係冇所謂咁就唔好分籃黃

事實上元氣吉野家m記係性價比高又好食

日日轉貼好撚黃嘅ig post有撚用咩轉個撚頭咪又係用富途牛牛

容易改嘅post曬ig攞光環

自己想繼續用嘅咪話根本冇可能唔好鬥黃， 或者要循序漸進

呢種咁嘅自欺欺人 真係寧願唔好分籃黃

樓豬扮睇唔到

牛牛只用黎睇價，落單用firstrade

口號黎架姐
同唔聰明既人要用宗教既形式催眠佢地

唔講富途好唔好
會鬥黃藍嘅mindset唔好入股市投資
講真，你會後悔

咁可以用咩炒股app?

你咁樣限制自己揾錢能力～
我ge理念係：
賺錢咪L講藍黃～
洗錢就一定要黃

幫樓主作埋，你每次睇即係反映啲人對邊隻股有興趣

叫啲人戒咗買淘寶先啦

市場出現一個app好用過佢先叫人轉

FUTU今晚個價又要升

連登仔：你鬥黃,你係五毛PR,又block一件

傻仔嚟嘅你嗰啲人真係鬥藍黃咩😃

用嚟post喺ig炸

講到錢，放心大家唔講分黃籃心底裏明㗎喇

賺錢 理西你藍定黃咩
港豬係咁架啦
個個得把口 9up就叻
做就67咁

你睇班移民撚就知啦
手足？ condom黎炸 有事我走先
真香

而家用牛牛睇價都會俾人批鬥話提供左大數據俾佢間接賺錢
其實係咪已經走火入魔

明明早期共識係牛牛睇價 其他brokers落單
而家條界線愈黎愈窄
過多幾個月係咪個倉有tsla fb既就當藍絲處理?

屌你老味訓撚左幾耐呀你, 上年攞一萬嗰陣, 已經一車車連登仔自爆用中銀啦

多謝手足鬥黃

牛牛睇價不嬲都冇乜人屌
唔洗理樓主條傻尻

唔通會怕左比你講就唔用咩
事實係其他券商廢

前嗰排啲深黃😉先唔用whatsapp就係因為呢個原因

所以不嬲覺得分嚟冇意思

有啲人梗係覺得有意思喇因為佢可以從中獲利賺到油水

我已經因為呢樣野係到俾人屌過幾次喇

同apple 一樣 就算奶共都好
無人敢話佢 因為自己手渣緊一部

其實用中銀乜有咩bonus
你話用za收多1000我都明

你有潔癖就收皮啦
呢個世界係崇優而不崇洋/華
有病就睇醫生啦

原來我係與眾不同嘅人
TD睇價 Sofi買賣

咁你係咪唔應該會連登你以為真係免費上討論區？

咁你又用互聯網

FT 我同意拿錢煩
但IB 入錢攞錢煩?!

都唔知幾方便。

連登都好似係中資

if you're not paying for the product, you are the product

開心地用緊FT，聽講支牛美股要每條收5蚊鎂，FT係0.01鎂

係第一次入錢麻煩d

同GME 班友一鳩樣

Send 咩數據呢？請理性討論
成交既數據才有用

Hit rate , favour list 呢d數據可以點用？只要唔擺錢入去

有咩大數據呀
都係知我買咩股啫
唔通佢地跟我買咩
定還是造市呀

冇玩股票冇用支牛 負皮咗

證明牛牛好用
兒登仔唔係盲反
唔係小粉紅級數

咁ching去邊睇即時報價

羅賓漢都係賣數據畀證券商 騰訊會唔會唔賣

樓主set到把呎夠自己過就得了
真係要拒絕中共的請你衣食住行全部拒絕中國製
同大陸親戚斷絕關係
我都好睇唔過眼樓主用smartphone, 在中國組裝出來的

美股就轉左TD
但港股邊間好過支牛

個個都話剩係睇價，屌但其實個個都用黎買

我之前開，用左兩日

好用咪用囉你老母

自己唔用就SET到把尺咁,真係最睇唔起依D人
要玩到咁,不如自己都唔係住係香港 所有野斷大陸製
唔記得,依家好多都係大陸組裝出黎
唔知樓主把尺會唔會去到連大陸組裝都唔得呢

牛牛唔只係藍 仲係支那嘢嚟
你個所謂假設性問題係第二樣嘢嚟
唔好以為咁講就合理化用牛牛

地產商夠個個藍啦
有人唔買樓咩?

用牛牛睇盤 用其他卷商交易

你講得啱
但連登仔不願面對

呢d位所有屌牛牛的人唔敢回，可以end topic 了

先唔理連登係咪中資，連登啲trackers 好多係事實嚟，依啲trackers 就係追蹤你嘅使用習慣去喺唔同地方push 廣告畀你

樓主有無sh 282同gme抗爭

有無咩APP/網介紹，可以代替牛牛免費睇盤前/後?

支那大數據, 全部有晒手足資料

認同樓主 兒登仔最中意講一套 做一套

原來d人唔睇支牛係搵唔到數據 搵唔到股價 唔識分析 搵唔到消息

咁撚廢仲要大大聲話比人知
而家人地話你知你d數據會比人收割又唔聽又要死撐
同藍絲、中國愚民有咩分別？

你話「我鐘意比人偷資料」，都好過講咁多籍口啦

佢地中國人黎

黃店都用中國食材啦，所以我食藍店都冇問題

用牛牛驚俾人盜取個人資料
你肯定你用既其他app冇俾人盜取？

最緊要笑係用ig叫人唔好用fb whatsapp clubhouse

同買GME而唔聽人講班人一樣
抵撚死

我係要用 吹咩

用緊牛牛，轉緊sofi，轉咗3個禮拜都未有消息dllm

點解咁做

覆得好

叫cctoy班人入黎吊晒佢地

這就是香港人

又打稻草人

你北韓人?

好心樓豬啦

人哋好聲好氣問你
你有理據咪答囉
你開呢個po原意都係想人轉會姐

啱啊香港有美金戶口，一鎖鎖撚晒d 錢係香港

講緊功能囉

我加咗 AMC GME 入watchlist, 晚晚睇報價食花生, 牛牛會點分析?

樓主心諗：答唔到呀 唔好再jer住晒

呢度藍台嚟收嗲啦你

又一個自我陶醉嘅傢伙 blocked

打活動尾關開雙大雀未試過偷到兩個箱，其實係米唔會偷到兩個箱？

用緊致富冇用過牛牛
入錢拎錢好似馬會個app 咁方便
其他功能唔知有咩分別

你確定？
我開咗一個月到，頭一個星期試，全星期只做咗2條一買一賣！專登睇佢條數點計！！

個名咁似我既

（我估）好似google search咁，有appearance rate, click rate

財經台講緊點賺錢，你衝入黎講黃藍成碌撚咁，出返去啦屌

好多負皮

樓主 : 睇唔到 總之就唔用得

多人關注
可以造佢新聞，有機會炒
你一個人就當然意義不大，但多人嘅數據就有價值

點解要用IB?
牛牛咪一樣用IB買賣美股

收啦8婆

咁應該用IB定firstrade 有冇推介

用咩都好，買大陸股點計？
最多人買嘅tsla係絕對嘅大陸股黎喎

覺得好用咪用囉on9
理得佢係咪支拿
正如唔會食難食黃店 好食既藍店都照食
不服來辯

用緊既繼續用啦
反正佢地唔介意賣資料比狗
但唔好再叫人用了

佢肯定未用過就咁講
講真咁麻煩一早認做中國人算啦

Pishhh

關你撚事咩

買股票同幫襯中資都兩回事

唔用幣安用咩app買Bitcoin最方便

lm

關你撚事咩屌你老母

牛牛梗係黃啦，唔通綠呀？你色盲架

財經台 房屋台 體育店 真係cctoy禁地

咁牛牛係好用丫嘛🐮🐮🐮

大家一齊入黎恥笑支那牛牛用家，祝佢地日日死機

咁支牛d圖係齊既
利申sofi用家

係 股票淨係可以買1137同100毛

連登仔根本同支那人一樣
飲住益力多拎住Canon捕捉反日既每一個時刻

屌曬班用支牛嘅

想知樓主所謂黃既生活係點

用牛牛睇價都屌

仲要睇十隻都未必睇啱一隻

唔爭在改埋口, 唔好再講入金出金

身邊勁多
屌極唔醒

要我啲買股足跡囉，輸到佢仆街

周圍認老豆老母，你真係狗黎

你老豆老母夠係狗黎啦，狗種
仲要係路邊野狗